致 明晚會出夜街嘅各位巴絲

你地應該都會好想幫啲figure公仔上色
記得帶定噴罐
主要都係幫啲figure改下髮色同改下瞳孔顏色
大家都愛國嘅
黃種人都黑髮黑眼珠
黑色襯返啲figure嘅主題嘛

唔建議帶噴漆

尋晚有人等搜身時身上有呢d既野全部都扔哂

因為非合理地帶住 佢地會屈你藏有攻擊性武器

帶支水都可以屈你藏攻擊性武器架啦

當警棍係手臂嘅延伸，胸部可以用黎襲警嘅時候
請你好好裝備自己
適當嘅裝備係用黎保護你被免俾狗咬，俾狗拉返去
請認清楚依一點